香港邊度仲有DV帶賣?

話說小弟近排買咗部Canon mvx35i，買完先知淨係可以用8MB SD卡，一係就用DV帶。依家唔知去邊度買DV帶。跪求各位巴打教下我點去買

淘寶啦

行1394過番落電腦？

深水埗d 影音鋪

試下永成果堆，或者仲會有??
以前做功課要買，夾錢叫同學一次買五餅，好似係果度買到

係啊

經已搵到啦